一個人既歡樂係有限既

但2個人既樂趣係無限既
岩岩同fd講起一個人自由自在個感覺
定係拍拖個種全心全意開心d
作為拍過一次拖之後dry左n年既人
我敢講絕對係拍拖既感覺遠遠好過自己一個人
一個人既好處唔講啦 黎黎去去都係個d
不過真係自在既
但耐左個心真係會麻木
開始對生活失去興趣 根本唔知生活咁辛苦為咩
拍拖最大一個好處就係令自己有一個生活目標
幾辛苦都好 都會頂落去 只要另一半過到好生活咩都可以放棄
但自己一個人係唔會有呢個感覺 一但burn out左真係會自棄自棄 因為覺得世上已經冇野好care 同時唔會有人care我

你人生幾空虛

有女=日日都歡樂

有之以為利 (Probability)
無之以為用 (Availability)

我明

你啱

如果唔係為兩老 我應該死左好耐

巴打可唔可以解釋下

x2

咁又未必 有時煩起上黎真係想一巴煎落去 但overall黎講 伴侶比到你既好野遠遠大於麻煩野 特別心靈方面

冇人明

日日solo都好充實真係唔明

更正：

有女果陣
會諗之後可能會 被帽 撇女 結婚 一腳踏兩船 騎牛搵馬🤔
冇女果陣
只會諗 幾時有拖拍／再拍拖

活著就是痛苦

巴打應該多社交
充實既時間都有既
不過有d時間自我迷失左
女朋友會係其中一個動力走落去

得一想二就一定架啦
曾經以為自己可以理性到唔再理兒女私情
但原來由頭到尾都係一個感性既人

試過真係完全唔再理感情
係另外一d方面搵人生目標
例如要自己第時出人頭地
不過伴侶真係最直接最有效既人生動力

I know that feel
把口就講到單身有幾feel又好enjoy
其實心底好想有個人錫下
但ex帶比我既傷害實在太深
依家已經唔敢信人 唔敢愛人